chrome問題

點解有時開5,6 個tab, 我要click入去個tab先開始load個網頁既

chrome://flags